{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034512",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/deobei-amp-pulbilra.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더베이 호텔앤풀빌라"
    },
    "text": "ザ・ベイホテル&プールヴィラは順天にある宿泊施設で、順天湾国家庭園から2.5km、順天駅から5.5kmです。無料Wi-Fiを提供しており、敷地内に専用駐車場もあります。全室に専用バスルーム、シャワー、エアコン、薄型テレビ、冷蔵庫が備わり、快適に過ごせます。一部の客室にはダイニングエリアやテラスがあり、ゆったりとした時間を過ごすことができます。 また、順天には順天富英カントリークラブや樂安邑城民族村などの観光スポットがあり、ザ・ベイホテル&プールヴィラはこれらの観光スポットに近い場所に位置しています。宿まで一番近い空港は麗水空港で約17km離れており、順天中心部からは約5km離れています。チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ・ベイホテル&プールヴィラはどこに位置していますか？",
            "answer": "ザ・ベイホテル&プールヴィラは順天に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ・ベイホテル&プールヴィラは順天湾国家庭園からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ザ・ベイホテル&プールヴィラは順天湾国家庭園から2.5kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ザ・ベイホテル&プールヴィラは順天駅からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ザ・ベイホテル&プールヴィラは順天駅から5.5kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ザ・ベイホテル&プールヴィラは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ザ・ベイホテル&プールヴィラは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ザ・ベイホテル&プールヴィラには専用駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ザ・ベイホテル&プールヴィラには専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ザ・ベイホテル&プールヴィラの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ザ・ベイホテル&プールヴィラの客室には専用バスルーム、シャワー、エアコン、薄型テレビ、冷蔵庫が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ザ・ベイホテル&プールヴィラの一部の客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ザ・ベイホテル&プールヴィラの一部の客室にはダイニングエリアやテラスがあり、ゆったりとした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "順天にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "順天には順天富英カントリークラブや樂安邑城民族村などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ザ・ベイホテル&プールヴィラは観光スポットに近い場所に位置していますか？",
            "answer": "はい、ザ・ベイホテル&プールヴィラはこれらの観光スポットに近い場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿まで一番近い空港はどこですか？",
            "answer": "宿まで一番近い空港は麗水空港で、約17km離れています。"
        },
        {
            "question": "順天中心部から宿までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "順天中心部から宿までの距離は約5kmです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00から可能で、チェックアウトの時間は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 585
    }
}